仲有少少良知既警察入一入黎

其實你地知唔知自已幫做緊咩？
做少啲嘢唔會有咩後果架！
走得咁前咁出位只會比人打靶！
你地只係替死鬼黎咋！

2017年2月14日情人節，即事發28個月後，法庭終就七警控罪作裁決，「有意圖而導致他人身體受嚴重傷害罪」罪名不成立；但交替較輕的「襲擊致造成身體傷害罪」則全部成立。該七名警察亦於2017年2月17日，判處監禁兩年，而第五被告陳少丹因「普通襲擊罪」成立，判囚一個月、同期執行。

有起事上黎，冇人會保你！
判咩罪都好，你失業架啦，以後冇警察冇政府工做。毅進仔，你仲做到咩？你地都係揾兩餐姐，洗唔洗打人？
聽日希望你地懸崖勒馬。

唔會有
點解大家未醒 仲喺到同警犬曬氣講嘢
警犬根本全部一條心 要打撚死我哋
休息吓留返精力留意警犬部署
聽日支援一到 時機一到 一定要入到立會
最後一次 唔好再浪費 不能再浪費